隧道入面盞頂燈壞左點樣修理更換？

隧道一年都係廿四小時通行
係咪會封左佢等工作人員搞好先通車？

封果條行車線掛